趁依家遊行未完，係咪應該諗定下一步？

究竟遊行想要達到咩目的？
無理由一到差唔多時間就散水。咁又有咩意義呢？
我認為最起碼要迫到政府重新考慮東大嶼，乃至撤回方案，重新寫過份財政預算。
既然係咁成個活動最低限度應該要迫到政府回應，甚至唔排除用更進一步嘅活動逼政府承諾修改財政預算。
咁樣行動先可以算係成功。

你拎個爐出嚟我咪同你打囉

支持，做唔到你班講獨派唔好撚返屋企

suppose已經部署左,有冇plan話比支持巴打聽
有啲茫然

好眼訓 但係下一步要翻工

今天我....

吸取舊時旺角佔區同魚蛋既教訓
要事件升級一定要迫到差佬發火

冇

要求凍結香港關係法/ 制裁港共高狗官全身

但好老實講港共政擺到明WFC

要肯唔怕受傷

希望今次有成效